今年會有大量AMD 5系高階gaming laptop 搭配RTX 3080推出！！！

AMD YES

準備加倉AMD

Intel係ces到有冇咩新消息

11代 萬年14nm desktop u算唔算

到時有貨再講啦

算啦，intel無消息我當佢係好消息黎，到佢有大消息時多數都唔係好野

laptop 用 3080
要食幾多電, 同埋熱到煎蛋?

一係降頻降到變2080

AMD繼續加核心數量
睇下年尾會發生咩事

linus近呢幾年啲thumbnail都係擘到個口大一真係好撚煩 見親都想揼柒佢

ASUS部機係用咗廠商特製嘅egpu 方案

頻寬比thunderbolt 4更高

所以耗電唔係問題

因為都係預咗長期插電

有呀，新消息咪下一代用14nm++++++++++++++++++++++++囉

又準備係csgo到搶返fps第一既位置返黎

laptop 用既3080應該特別處理

下年尾會有新一代cpu囉

心諗,3080落laptop ,個散熱真係pk...

AMD死忠

留名等睇大陸罷用AMD

Laptop版不嬲同desktop版兩個系列嚟
Laptop版3080係6144 cuda嘅ga104+GDDR6 vram
本身最大食電之一嘅gddr6x唔會放落Laptop
ga104亦都係次一級gpu = desktop 3070 + 多咗少少cuda同有16gb vram

11900k仲要減core變support pcie 4.0嘅9900k

LM有上代ryzen 4000 RTX 2000苦主開po
利申 上年nop先出咗部4800h 2060

冇話苦唔苦
早買早享受

max q版tdp同desktop差好遠 上代2080 super max q先勉強追到desktop 2070

Intel 12th幾時出？

仲ASUS?
傻撚左?

我要1650-1660ti 個level 就得
唔知有無呢

點解唔係搭返amd gpu？

thunderblot4 ? 咁大舊既

你呢個理論 上代既2080m係降到1080等級?

如果要長期插電不如砌部itx好過

買mx450 / intel 11 gen ipu 好似已做到7成 1650

會唔會好貴？其實依兩想買部gaming laptop用。budget 唔多

RTX 3080 laptop $1999 USD起

3070 $1299 USD起

3060 $999 USD 起

3060好底咁。到時先買好？

今個月發佈，起碼都要三四月先應市

產量唔夠可能又要到年尾先買到

你諗你啦

筆直唔多平時打下舊game. $8000有咩選擇？

如果你唔係急用咪等吓睇吓點先啦

屋企得mini desktop 同ps4 諗住想買部gaming laptop 去英國🇬🇧用。怕去到買好貴

咁你要買定啦

4800h、4900hs 果一堆配搭2060既laptop 已經好夠做

但又話asus tuf 15 唔好買2060

年底

有其他牌子你可以唔使買ASUS嘅

有咩choice? 巴打介紹吓。 $8000到

3060 同1650/1660ti 會有幾大分別呢

慢慢參考

Lenovo Legion 5
HP Omen 15
Acer Nitro 5